[不要捱打]數據話俾你知 我哋有贏嘅可能

繼上一po後，
[真正戰場]200萬人登記哂做選民 保蝗黨都係贏

聽到唔同巴絲意見，話好多區都係自動當選。
除此之外，仲有啲建制議員做咗十幾廿年好難撼動
要喺度重申: 做得耐=/=做得好 或 勝任
試問除咗蛇齋餅糉外，你上次見區議員係幾時？

入正題

而家用數據話俾你聽，我哋有機會贏
不過有個前設:
-夠多人登記做選民
-投票率要夠高，要俾市民知道投票係權利+義務
以屯門區2015區議會選舉為例:

首先，唔好意思小弟不才，淨係搵到2015區選資料對比2017年選民資料
減返2016,2017年新增選民數目
要當選基本上要該區3成選票左右，姑且當呢3成係鐵票，你睇616，200萬人大熱天時黑衫上街，要鼓動其餘7成唔係無機會。

雖然而家每日有150嚟溝淡緊我哋，但係根據而家嘅政治氣氛，加埋本身會投非建制嘅人，我哋絕對有機會翻盤

覺醒吧 真。香港人
1. 登記做選民，叫埋身邊親戚朋友
2.即使有選民，都要有人企岀嚟，被人選先得。否則只會係有票無得投，建制自動當選

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）

3.白區一定要岀選，你叫我除定褲俾人老強(自動當選)就勢係假

請廣傳，最好上埋fb

有錯請指岀

資料來源:
1.https:// ; 2.https://
3.https://

推呀

pish

推

好文幫推

大家記得 2/7 登記做選民!!

推
1.做選民
2.提名人

高投票率已經夠贏

要發聲

Share fb

推 建議18區都整個list
說服力會大好多 文宣又可以做野搞

一個人力量有限呀
招文宣

推推

有無興趣為香港岀分力？

同巴打理念一致

小弟計左

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

Pish

巴打好有心

血債票償

如果屋企d廢老執意要投建制，就幫佢地寄信去消失選民資格

推呀！

各位如果有時間入嚟討論吓吖